<Document>
  # 6. Безопасная зона "Фронтир"

  [color=red]Аванпост "Фронтир" и зона в радиусе 200 метров вокруг него считаются безопасной зоной. Любая антагонистическая деятельность или грифинг в этой зоне строго запрещены.[/color]

  В безопасной зоне действуют следующие правила:
  - Запрещено разрушать или повреждать структуры аванпоста "Фронтир".
  - Запрещено выводить из строя, модифицировать, удалять или ограничивать доступ к общественным устройствам и аппаратам.
  -- Это включает взлом или саботаж шлюзов.
  - Любые изменения станции требуют одобрения Станционного Представителя.
  -- Запрещены изменения, которые могут помешать работе других подрядчиков (например, добавление кухонь, исследовательских серверов и станков) в безопасной зоне.
  - Запрещены драки и конфликты между игроками в безопасной зоне.
  - Запрещено немотивированное насилие, такое как стрельба или размахивание оружием.
  -- Враждебных существ (например, космических медведей) или вредителей (мышей, тараканов) можно уничтожать без ограничений.
  - Запрещено транспортировать любых существ или объекты с намерением причинить вред/смерть.
  - Запрещено носить или использовать предметы с целью провокации конфликтов на аванпосте.
  - Опасные исследования артефактов и аномалий запрещены в безопасной зоне.
  - Пиратские действия на "Фронтире" запрещены, включая:
  -- Тайное проникновение с целью кражи корабля.
  -- Кражу кораблей или их грузов.
  -- Продажу чужого корабля, который не был захвачен за пределами безопасной зоны.
  -- Вступление в экипаж под ложными предлогами с целью мятежа и захвата корабля.
  - Игроки должны стремиться поддерживать доки "Фронтира" свободными для использования.
  -- Торговый аванпост/Торговый центр может использоваться для ведения бизнеса или оказания услуг (например, продажи еды).
  -- СП и КТС не могут предоставлять постоянные или продлённые места у доков.
  -- Исключения могут быть сделаны для шаттлов, приобретённых персоналом на Верфи, по усмотрению СП или КТС. Однако в периоды высокой загрузки доки должны быть свободны.
</Document>
