<Document>
  # 9. Пиратство

  Пираты обязаны соблюдать свой кодекс.

  - [color=#ff0000]Правила безопасной зоны распространяются и на пиратов.[/color]
  - Численность пиратского экипажа не может превышать 4 членов, включая Капитана, разумных питомцев и киборгов.
  -- Стартовые питомцы (например, Кларррпи) не учитываются в этом лимите.
  - Одновременно может быть только один Пиратский Капитан и один Первый Помощник.
  - Пираты не могут действовать без Первого Помощника или Капитана.
  -- Если лидер пиратов захвачен или убит, остальные пираты могут предпринять попытки его спасти.
  -- Первые Помощники и Капитаны обязаны освободить свою должность перед криосном, или использовать ahelp, если это невозможно. Сообщите экипажу о возможных действиях в ваше отсутствие.
  - Пираты должны получить LOOC-разрешение перед похищением и удержанием гражданских в заложниках.
  -- Заложники ни при каких обстоятельствах не могут быть принуждены к труду.
  - Если игрок сдается, разграбление его корабля должно быть разумным.
  -- Если игрок оказывает сопротивление (с соблюдением правил эскалации), все товары на корабле считаются законной добычей. Однако вы должны оставить корабль в состоянии, пригодном для полета.
  -- В случае необходимости срочного отступления, тяжелораненого игрока можно оставить на точке интереса в крайнем случае. Постарайтесь стабилизировать его состояние перед этим.
  -- Если игрок возобновляет бой после реанимации и погибает снова, вы не обязаны реанимировать его повторно.
  - Пиратам запрещено охотиться за контрабандными записками.
  -- Контрабандные ящики могут быть законной добычей.
  - Пираты не могут принуждать к действиям, ведущим к ограблению банковских счетов игроков или командования.
  - Не-пиратам запрещено помогать или сотрудничать с пиратскими экипажами. Это включает:
  -- Слежение за масс-сканерами и подсказки пиратам, кого атаковать.
  -- Притворство заложниками.
  -- Финансирование пиратов для покупки оборудования/кораблей.
  -- Участие в пиратской деятельности или становление пиратом.
</Document>
