<Document>
  # 9. Пиратство

  Пираты обязаны соблюдать свой кодекс.

  Нахождение и штурм станций
  - Правила безопасной зоны распространяются и на пиратов.
  -- Пиратам нельзя находиться и штурмовать территорию Аванпоста Фронтира.
  -- Пиратам запрещено штурмовать Медицинский центр. При нахождении в последнем они не должны себя никак выдавать.
  -- Штурм остальных станций допустим, только при отсутствии значительных разрушений по типу разгерметизации. Исключение составляет прямая эскалация.

  Численность и состав
  - Численность пиратского экипажа не может превышать 4 членов, включая Капитана, разумных питомцев и киборгов.
  -- Стартовые питомцы (например, Кларррпи) не учитываются в этом лимите.
  - Одновременно может быть только один Пиратский Капитан и один Первый Помощник.
  - Пираты не могут действовать без Первого Помощника или Капитана.
  -- Если лидер пиратов захвачен или убит, остальные пираты могут предпринять попытки его спасти.
  -- Первые Помощники и Капитаны обязаны освободить свою должность перед криосном, или использовать ahelp, если это невозможно. Сообщите экипажу о возможных действиях в ваше отсутствие.

  Захват заложников
  - Пираты должны получить LOOC-разрешение перед похищением и удержанием гражданских в заложниках. Это же касается принуждения к работе (негры на плантациях) и ЕРП с заложниками.

  Грабеж кораблей
  - Если игрок добровольно согласен на ограбление, разграбление его корабля должно быть разумным. Пираты не должны забирать абсолютно все и не имеют права захватывать шаттл.
  - Если игрок оказывает сопротивление (или большая часть команды), пираты имеют право грабить и захватывать шаттл, как они хотят. Однако вы должны оставить корабль в состоянии, пригодном для полета.

  Восстановление раненых
  - Если игрок сдался, то пиратам запрещено наносить ему сильный урон и гибать.
  - Если игрок оказывает сопротивление или на пиратов напали, то им запрещено гибать. Аналогичное применимо и к пиратам.
  - Если Шерифы или иные представители власти на фронтире, захватили пиратов живым или возможно их восстановление, то они обязаны это сделать и посадить в бриг, а не убивать.
  -- В случае необходимости срочного отступления, тяжелораненого игрока можно оставить на точке интереса в крайнем случае. Постарайтесь стабилизировать его состояние перед этим.
  -- Если игрок возобновляет бой после реанимации и погибает снова, вы не обязаны реанимировать его повторно.

  Контрабанда
  - Пиратам запрещено охотиться за контрабандными записками.
  -- Контрабандные ящики могут быть законной добычей.

  Грабеж банковских счетов
  - Пираты не могут принуждать к действиям, ведущим к ограблению банковских счетов игроков или командования.

  Участие в пиратской деятельности не пиратов
  - Не-пиратам запрещено помогать или сотрудничать с пиратскими экипажами. Это включает:
  -- Слежение за масс-сканерами и подсказки пиратам, кого атаковать.
  -- Финансирование пиратов для покупки оборудования/кораблей.
  -- Участие в пиратской деятельности или становление пиратом.
</Document>
