<Document>

  #Правила станции "Фронтир"
  [color=red]Если какие-либо ссылки не работают, используйте версию руководства в меню (Escape) или (Numpad 0).[/color]
  [color=red]Правила должны быть прочитаны полностью.[/color]

  ##Сокращения
  Основной список сокращений, применяемых в правилах ниже.
  - Администрация - Администрация проекта Star Horizon, включающая в себя, как непосредственно админ состав, так и всю команду проекта, включая руководство.
  - Ахепл (AHelp) - Один из игровых чатов, в котором Администрация общается с игроками, большая часть спорных ситуаций разбирается именно в нем.
  - Бан - Временный или постоянный запрет на доступ к серверу и возможностью играть на нем конкретному игроку в связи с нарушением.
  - ПДК - Она же Перма До Коммуникации - вид бана, который выдается игроку бессрочно, но он может быть обжалован в нашем Дискорде.
  - Метакооп - Практика взаимодействия и коммуникации игроков вне раунда (например созвон по Дискорду и/или передача информации, о которой персонаж в раунде не может знать).

  ##Решения Администрации
  В данном разделе указаны границы взаимодействия Администрации проекта, а также пояснения.
  - Все решения Администрации окончательны.
  - Администрация применяет правила согласно их духу и может интерпретировать их на свое усмотрение и/или проигнорировать, если сочтёт это необходимым, в интересах текущего раунда, сервера и/или сообщества.
  - Администрация несёт ответственность за свои действия. Злоупотребление админ-привилегиями строго наказывается руководством проекта.
  - Срок банов или нарушений зависит от конкретного пункта правил и остается на усмотрение Администрации. Также, в каждом разделе приведены примеры нарушений для лучшего понимания и толкования.
  - Вы вправе подать жалобу на действие того или иного представителя Администрации, рассмотрение жалобы производится в нашем сообществе в Дискорде (тикеты).
  - Администрация не обязана компенсировать потери игроков, их смерти или иные издержки. Это включает, но не ограничивается: корабли, деньги, респауны и воскрешения.
  - Отключение от сервера, игнорирование или уклонение от общения, грубость и хамство с Администрацией, в том числе в Ахепле (AHelp), может привести к бану (ПДК).

  Примеры наказаний и нарушений:
  - Малое нарушение - некорректное имя персонажа и постоянная безграмотность - диалог с администрацией в АХелпе и заметка.
  - Среднее нарушение - метакооп плюс грубая эскалация, повлекшая за собой гибель одного или нескольких персонажей - бан от нескольких дней до недели.
  - Крупное нарушение - набег, массовые разрушения и убийства персонажей - пермабан.

  # Список правил
  Все нижеперечисленные правила действуют всегда, включая время между раундами, в игре и в других местах нашего сообщества.

  ## Основные правила.
  Это общие правила. Нажмите для получения дополнительной информации.

  - [textlink="0. Правила нулевой терпимости." link="FrontierRuleZeroTolerance"]
  - [textlink="1. Правила сообщества." link="FrontierRule1"]
  - [textlink="2. Правила внутриигровой информации." link="FrontierRule2"]
  - [textlink="3. Правила эскалации." link="FrontierRule3"]
  - [textlink="4. Правила чата и языка." link="FrontierRule4"]

  ## Ролевые правила
  Это правила ролевого взаимодействия. Нажмите для получения дополнительной информации.
  - [textlink="5. Правила персонажа." link="FrontierRule5"]
  - [textlink="6. Правила зон." link="FrontierRule6"]
  - [textlink="7. Правила антагонизма." link="FrontierRule7"]
  - [textlink="8. Правила конфликтов игроков." link="FrontierRule8"]
  - [textlink="9. Правила пиратства." link="FrontierRule9"]
  - [textlink="10. Преступления и штрафы." link="FrontierRule10"]
  - [textlink="11. Правила силиконов." link="FrontierRule11"]

  ## ДСБ и Командование
  Эти правила также применяются к любому лицу, которое является заместителем или действует вместо роли ДСБ/Командования.
  - [textlink="12. Стандарты безопасности." link="FrontierRule12"]
  - [textlink="13. Стандарты командования." link="FrontierRule13"]

  ## Правила ЕРП
  - Все, что заходит дальше поцелуев и обнимашек, автоматически считается ЕРП.
  - ЕРП запрещено напрямую на высших командных должностях фронтира (за исключением случая передачи прав напрямую заместителю, но тогда вы уже и не глава).
  - ЕРП запрещено без предварительного согласия обеих сторон в ООС/LOOC.
  - ЕРП запрещено на Станциях и в иных публичных местах.
  - ЕРП не рекомендуется без предварительной романтики между персонажами.
  - ЕРП не рекомендуется при игре на антагонистах, так как у вас другие цели на смену, но допускается при достаточно логическом пояснении ваших действий и согласия обеих сторон.
  - ЕРП категорически запрещено с мебелью, кухонной утварью, машинами, плюшевыми игрушки и прочими неодушевшёнными предметами. А также запрещено ЕРП следющих жанров: копро, зоо, гуро, некро.

  ## Финальное правило
  - [color=green]В раунде нет внутренней конечной точки или единственной цели - вы устанавливаете их сами. И на этом пути вы вполне можете умереть, потерять деньги, корабль, работу, время или всё сразу из-за сил, неподвластных вам, и это нормальный процесс. Помните "Losing is fun!"[/color]

</Document>
