<Document>
  #Правила станции "Фронтир"

  [color=red]Если какие-либо ссылки не работают, используйте версию руководства в меню (Escape) или (Numpad 0).[/color]

  [color=red]Правила должны быть прочитаны полностью.[/color]

  ##Решения администрации
  - Все решения администрации окончательны.
  - Правила применяются согласно их духу и могут быть интерпретированы администрацией.
  - Администрация может игнорировать любые/все правила, если сочтёт это в интересах текущего раунда, сервера и/или сообщества.
  - Администрация несёт ответственность за свои действия. Злоупотребление админ-привилегиями будет строго наказываться руководством проекта.

  ##Общая информация
  - Отключение от сервера или игнорирование/уклонение от админ-помощи приведёт к бану, который можно обжаловать.
  - Администрация не обязана компенсировать потери игроков, смерти или задержки.
  -- Это включает, но не ограничивается: корабли, деньги, респауны и воскрешения.
  -- Любые предпринятые действия остаются на усмотрение персонала и зависят от обстоятельств.

  # Список правил

  Все нижеперечисленные правила действуют всегда, включая время между раундами, в игре и в других местах нашего сообщества.

  ## Правила нулевой терпимости
  За нарушение этих правил вы можете быть забанены без предупреждения.
  - [textlink="Нажмите здесь, чтобы прочитать правила нулевой терпимости." link="FrontierRuleZeroTolerance"]

  ## Основные правила
  Это общие правила "Фронтира". Нажмите для получения дополнительной информации.
  - [textlink="1. Уважайте сообщество." link="FrontierRule1"]
  - [textlink="2. Не действуйте на основании внеигровой информации." link="FrontierRule2"]
  - [textlink="3. Не атакуйте других игроков без разумной эскалации." link="FrontierRule3"]
  - [textlink="4. Используйте чат для общения и пишите на русском." link="FrontierRule4"]

  ## Ролевые правила
  Это ролевые правила "Фронтира". Нажмите для получения дополнительной информации.
  - [textlink="5. Ваш персонаж должен быть правдоподобным и отделён от вас." link="FrontierRule5"]
  - [textlink="6. Уважайте безопасную зону аванпоста Фронтир." link="FrontierRule6"]
  - [textlink="7. Антагонисты и не-антагонисты являются врагами." link="FrontierRule7"]
  - [textlink="8. PvP-бои разрешены, но подчиняются правилам эскалации." link="FrontierRule8"]
  - [textlink="9. Пираты должны следовать своему кодексу." link="FrontierRule9"]
  - [textlink="10. Некапитальные нарушения Космического Закона могут совершаться по уважительной причине." link="FrontierRule10"]
  - [textlink="11. Силиконы должны следовать своим законам." link="FrontierRule11"]

  ## ДСБ и Командование
  Эти правила также применяются к любому лицу, которое является заместителем или действует вместо роли ДСБ/Командования.
  - [textlink="12. Служба безопасности и персонал станции должны действовать добросовестно." link="FrontierRule12"]
  - [textlink="13. Командный состав должен действовать добросовестно." link="FrontierRule13"]

  ## Правила ЕРП
  - Все, что заходит дальше поцелуев и обнимашек, автоматически считается ЕРП.
  - ЕРП запрещено напрямую на высших командных должностях фронтира (за исключением случая передачи прав напрямую заместителю, но тогда вы уже и не глава).
  - ЕРП запрещено без предварительного согласия обеих сторон в ООС/LOOC.
  - ЕРП запрещено на Станциях и в иных публичных местах.
  - ЕРП не рекомендуется без предварительной романтики между персонажами.
  - ЕРП не рекомендуется при игре на антагонистах, так как у вас другие цели на смену, но допускается при достаточно логическом пояснении ваших действий и согласия обеих сторон.
  - ЕРП категорически запрещено с мебелью, кухонной утварью, машинами, плюшевыми игрушки и прочими неодушевшёнными предметами. А также запрещено ЕРП следющих жанров: копро, зоо, гуро, некро.

  ## Финальное правило
  - [color=green]В раунде нет внутренней конечной точки или единственной цели - вы устанавливаете их сами, и на пути к их достижению вы можете умереть, потерять деньги, корабль, работу, время или всё сразу из-за сил, неподвластных вам, и это часть веселья. Losing is fun![/color]

</Document>
